[新手砌機] 5千蚊budget for 打機

上面同下面邊個好D？

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $910
主機板
- ASRock H310M-HDV $550
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1520
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $650 SALES
$700
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Kingston SSDNow A400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $299 SALES
$370
機箱
- Aerocool Aero-300 Window ATX Case $379
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

服務:
產品: $5202
砌機: $80
總額: $5282

--------------------------------------------------------------------------------------
CPU
- Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $470
主機板
- ASRock H110M-HDV R3.0 $359 SALES
$499
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5 $2050 SALES
$2099
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $650 SALES
$700
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $650 SALES
$700
火牛
- Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU $269
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Kingston SSDNow A400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $299 SALES
$370
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $189

服務:
產品: $5255
砌機: $80
總額: $5335

下好啲

兩條都唔上唔落

一係買ps4 pro

一係第一條list轉1060

1060 勁過1050好多？
利申：乜都5識

係

換做 GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5

仲有冇其他野要換？THX

ram可上2666mhz

手鬆可以買多條 行16gb

樓主 最後總結一下

其實如果你真係用咁低階CPU
你到時就算打機個陣display做到野
你CPU頂唔順都會拖慢成部機
Premium雙核CPU都仲砌泥打機...頭已側

第1條list會好d
但如果你真係要1050ti不如加幾百要1060
如果budget有限就cut佐隻SSD佢
Budget有限仲買奢侈品？
要ssd不如換粒好少少既U

再講，一路都唔推薦120GB，裝完個window仲有幾多位剩je, 開機快d打機一樣係唔掂

5你老母

唔 = 口一一口

如果想再減低d
轉用Antec NX550火牛啦
平多百幾蚊少2件保養
反正Antec本身料靚少壞

同埋，你咁既spec砌玩唔到5年，5年保養都係晒氣

泥你老味

嚟 = 口竹竹水

左慳右慳不如儲多個月錢砌好少少啦
一用就用幾年

或者索性買ps4 pro + 500g ssd 4k1左右 爽過你同價位pc好多

因為本身部電腦壞左，所以唔會買ps4

最後就上面個list但轉做1060 la

完了，謝謝各位

i3
祝你好運

有4核 3.6ghz都係咁了 好過上代i5 7400 7500

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1390
主機板
- ASRock H310M-HDV $550
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5 $2050 SALES
$2099
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $650 SALES
$700
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
SSD
- Kingston SSDNow A400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $299 SALES
$370
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $189

服務:
產品: $5573
砌機: $80
總額: $5653